情緒唔穩定就一齊退一退先

借朋友ac抒發下 唔係幾識講嘢同唔知自己想講乜 包容下

呢個月情緒起伏愈黎愈大 好多時睇到啲相反嘅言論會好激動覺得點解佢地一啲都唔理解 但控制唔到自己不停接受媒體嘅資訊
特別係身邊仲有人好似完全唔知發生緊咩事咁 出街同返屋企嘅時候見到啲人好似係平行時空咁 有時真係會諗點解我要用自己嘅未來黎換你地班人嘅未來返黎？

但冷靜落黎諗其實大家都一直進步緊 五年前仲係一個中學雞嘅時候身邊真係一個朋友都冇出過黎 反而依家出到黎做野好多朋友都冇再見過 最後竟然可以一齊瞓街

廿六號晚轉場之後係天橋見到個小朋友自己一個人 突然諗起以前嘅自己 見到你有上連登希望你都唔好放棄 好想你知道雖然未必有人陪你一齊出黎但你並唔係一個人

上網好多時見到啲着魔廢老真係唔好信晒 現實世界同好多上一代傾過計 其實唔少上一代都理解我地

同埋香港地真係冇乜嘢消遣 飲下黑糖珍奶夾下公仔又一日 大大力推廣響應下全民運動日 唔做運動好易肥架 做下gym學下泰拳 保持魔鬼嘅身材 到9月中秋節就可以出黎battle下用個胸同二頭肌夾月餅 10月國慶就可以試下單手拎起成篋水貨 幾個人先拎得起真係睇見都辛苦

控制唔到自己情緒就一齊退一退場先唔好接收資訊住 去下旅行又好夾下公仔又好 搵啲未試過嘅嘢玩下 後面仲有好多人頂住唔洗擔心

記得細個嘅時候日日返學畀老師撚狗咁撚 跟住同班主任講完 佢地唔信我仲加入戰團 再轉介埋社工問我係咪成日聽到有人細細聲係我耳仔講嘢 屌你老未啦你班仆街就真係痴撚線喇

我爛面試咗好多方法都解決唔到仲有個冚家剷係家長日問我老母係咪好窮冇水沖涼個仔好撚污糟塊面咁嘅 最後諗諗下唔撚對路 班仆街冇人性架我因為佢地而死撚咗佢地分分鐘開個大食會慶祝 我同自己講過我會等到你班仆街死咗我要屙篤尿落你地個墳 我唔會忘記
btw我食完a酸我塊臉好返 我依家好清楚自己好撚靚仔

另外如果有咩都可以搵我傾下計 雖然我唔係社工 但我長期都瞓唔著可以好快覆
同埋有朋友同屋企人係台灣旅行多咗張雙人床 如果係果邊冇地方住又唔介意嘅搵我攞佢聯絡資料 係果邊冇錢開飯都可以搵佢 搵佢一齊玩又得
唔需要畀你任何資料我 tg:uz852

Life is tough but so are you

全民齊齊做運動

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：
學友社學生熱線：2503 3399

自助繪療區

唔好意思，借你個post黎分享一下
想幫下人，俾個地方大家畫下畫抽離下，舒緩下情緒

師弟 寧波勝在有你

想問下樓主本人又做過啲咩 係呢段時間